(supreme大大請進) 懷疑係ig買左假野supreme ss16 lanyard 假野

各位supreme連登仔請幫下小弟

小弟早前係兩間ig shop買左兩條supreme ss16 lanyard
買番來發現個tag位下面的車線位嘅高低唔一樣
紅色果條包裝有barcode label貼
黑色果條包裝就咩都無
有無supreme大大可指點下黑色果條係咪假野

Supreme 官網：

紅色購自: supremehxhxhx
黑色購自: nathxx_sneaker
兩間信譽都好好

一定假

黑色個間有冇單? supremehahaha 唔似會賣假野喎,另外個間就唔知啦
利申 : Supreme 撚

Nathan 真假溝

咁仆街?

兩間都無比單架
我都覺得haha唔會賣假
所以懷疑黑色果條假，黑色果條個包裝仲要無barcode label貼，最衰我買黑色果條先
黑色果條仲要貴過紅色 屌出黎

屌仆街 係假既話一定要佢退錢 唱9佢

樓主唔好咁灰 人生滿希望 係假嘅話齊幫你唱9佢

連登有愛 謝巴打

有無巴打買過佢野

就係佢